[膊頭有花嘅入嚟]呢個世界係咪冇肥叉飯？

去親快餐或者茶餐廳食叉燒飯叫肥叉
明明張單又寫咗肥D
點解最後舊叉燒仲瘦撚過雞胸肉

前幾年都仲有 就係呢幾年消失咗喺地球上

點解會咁㗎？

你唔係靚仔

冇理由呀 美心啲阿姐成日叫我靚仔㗎噃

你落order 多數都會比嘅
除非賣得7788

見到佢個爐頭仲掛住好多條叉燒㗎
唔通個師傅等放工先攞嚟食

唔係比人食...... 唔好問咁多啦... 有得食好食

屌

咁係俾邊個食㗎？

神功戲比邊個睇 啲叉燒咪比邊個食囉

我屌 有怪莫怪